想知班fc撚點樣解釋左媒報侵侵承認敗選單嘢

百幾人正皮炒車

炒車者話人炒車

班死仆街左膠三毛現撚晒形

成班炒晒車當睇唔到

班反侵左膠同搏存在感假膠淪落到要走去同班三毛打手玩人形蜈蚣式互含

笑撚死, 今次左媒一鋪清袋
冇人會再信

佢哋會攞住fake news當真料話侵已認輸

有冇人去嗰個post下面quote返相關嘅留言再貼呢個post畀班互含撚睇

百幾正皮應該唔係全部三毛打手，我睇應該九成係左膠直必腸中撚晒伏

侵仔撚狗一野炒起哂班傻閪媒體
叫左你班香港記者咪成日quote左媒直接上佢Twitter睇
出事架嘛

Fox News:侵律師Sidney Powell上電視講Dominion

推

真理部有晒agenda，左媒fake news 扮睇唔到是常識吧

FC撚：大家唔同睇法 好心愛侵力唔好FF咁多 接受現實

扮睇唔到囉

做過加拿大票站工作人員對美國點票方法既睇法

法國總統馬克龍怒斥紐約時報「英美新聞界更願意譴責法國的歸化制度，而不是譴責那些實施一系列謀殺襲擊的人」

#18 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

唔洗fact check
佢地講就係事實

好心班人啦 又話拜登landslide嘅
Landslide呢？
又話民調已經作出調整
唔會好似上屆咁唔準

我專登留意返四年前估啱班人
今年依然準過班「權威傳媒」幾條街
點解呢？
咪因為班傳媒根本就係propaganda囉

[11月18號]美國大選新聞總匯

GA又有個縣發現記憶卡入面有未計過既票

fc左
侵係承認左敗選

無架
開個post出黎收集你地講過既野圍爐笑架咋

倒返轉睇班反侵炒車都幾好笑
我個人建議大家笑都唔好近車太貼
以免好似燒山咁唔小心燈咗就仲肉酸

我就留定哂名先
不過呢個世上最無解就係無賴
到時成班都係同你玩膠就算, 唔會正視佢地問題

只能咁答你。。。